［冇人提］13.42！呂麗瑤破 PB 驚喜奪銅 香港64年來首田徑個人項目奬牌

【雅加達亞運】

【體路雅加達直擊】「欄后」發威！香港女子跨欄代表呂麗瑤今晚（26日）於亞運的女子100米欄決賽製造驚喜，跑出13秒42個人最佳時間（PB）第3名衝線，為香港奪得自1954年首面田徑個人項目獎牌！

呂麗瑤於昨晚初賽跑出13秒52，雖然未足以令其以小組頭兩名直接出線，但仍能以「細q」晉身決賽，時間更在8名選手中排名第4。休息一晚後，呂麗瑤於晚上8時許的決賽再次亮相。排在第一線的她一起跑已緊隨韓國的鄭惠林及印尼的Emilia Nova排第三，最終亦以第三名衝線，跑出成績為13秒42，較印尼跑手慢0.09秒，但仍把PB推前0.02秒，賽後得悉成績後即在賽場感動落淚！

圖、文：麥景智
原刊於體路

識佢老鼠

#metoo

報左警未
有冇多謝教練

條女係咪又metoo

勁

利申
#metoo

Who cares?

因在Facebook公開聲稱被前教練性侵犯，但其後一直拒絕報警而被網民質疑發動網絡公審遭抨擊的港隊田徑隊選手呂麗瑤

香港運動員

我覺得戰績係一件事，私德又係另一件
恭喜表現，但唔支持佢既metoo

教練教佢拎獎
都唔知開唔開心好

為港爭光

真心值得恭喜

可惜令到清白既教練被metoo

洗唔洗去麗瑤冰室食番個招牌臭西多士慶祝下

上面啲運動撚好恐怖
見 metoo 就負評

審完先講啦，你係法官咩

因瑤

香港驕傲
#metoo

審之前佢都係無罪

香港運動員勁呀

教練老懷安慰

64

Metoo Lui

全靠教練栽培

拎牌？me too

臭的

全靠教練撩佢塊西咋

左邊條女係邊個

#metoo瑤

child 登仔同笑9港隊包尾個阿叔有咩分別？
人地既努力比一個可能真係有發生既事實抺掉晒
一個土生土長 喺田徑場上拎牌係幾難

出左名metoo埋你

臭雞跑得咁快點會比人非禮

左邊條女好靚

metoo

無品德有乜好值得支持啊，咪撚學曬中國嗰套啦。乜撚野欣賞表現但唔欣賞性格 唔係同一個人黎架？ 乜撚野愛國不愛黨

教練小心呀！

諗起尿紫楊

個膊好似掂到個胸 rip

教練隻右手

又多一個坐監

教練隻右手硬晒軚收埋喺身後

型男教練無事
毒L阿伯#MeToo

死火喇教練

拎到牌
又可以寫本#metoo自傳

報咗警 條老野畀人拉咗
好似係 都幾耐下

呢啲香港毒瘤邊個會在意？

個樣好似比人....

過多幾年又比人告

連登仔：香港運動員都係廢

當年唔係得教練摸西幫佢打通任篤二脈, 會有今日咁既成績？

有身體接觸
等下啦

支那果套先係品德同一切掛勾

無論你講乜都好, 講粗口就係壞人

嘩 教練特登用支旗遮住上下其手

左邊條女摩牙plz

感謝教練

同求

報左啦屌你

咪等官判囉，到時條老野有罪連登仔會唔會180度轉駄

又話鳩佢屈人啊啊嘛(ME2)
講真啊佢最撚慘咪寫埋D矯情文，原來平時要做雙面人去同疑人懶FRIEND。

但D網文玩一點錯就全部錯又係好撚一絕，彷佛一個人要進入聖人MODE先可以控訴他人，根本紅衛兵MODE，將你打入紅黑N類後你連丁點話語權都無，難怪社會要和理非非。

西利
腿展闊啲大啲快啲

教識徒弟屌師傅

左邊白白淨果個係乜水？

Metoo

個教練又迫人做雙面人，用膊頭接觸到個女仔隻手，你睇下個女仔笑得幾咁醜陋，幾咁勉強。

廿年後metoo，個教練呢次証據確鑿，死硬。

Google 左隔離嗰個就係 跑第1 嗰個泡菜選手鄭惠林

泡狗

你老母就報左
今次係黑警高調主動介入
最後根本無左件事

屌你老母生個傻仔
未分清楚就衝阻黎柒真係陰公
俗語都話 獻醜就不如藏拙

好撚高質喎 好似

我覺得OK
唔知你地點睇

整容

i-cable 新聞台報假新聞

未多角度巾相 難作評論 單單一張相 仲要唔近 唔好咁快除褲

咩年代呀你?
古人?

唔知

連登仔反正當全世界女人係雞係公廁
同詹培忠講既野一樣

傻仔 應下啦喂 保釋係唔係算冇拉咗？

宋慧喬都恭喜佢

你就報假新聞
i-cable邊度有講呂麗瑤有報警？

咪又係G

幫你搵到呢單新聞,
一定係因瑤自己主動報警錄口供啦,點會係班黑警主動
一定係東方報假新聞啦

呂麗瑤遭性侵︰警拘男教練 已主動接觸事主錄口供

人都拉鳩埋 事主錄口供 唔叫報咗警叫乜？
個官判鳩埋都可以唔當啦
要個女事主走出黎同大家講 我而家去報警備案啦

做乜變咗胡囧囧樣

冇人想知隻運動臭雞

而且, 已經上埋法庭, 確定9月26日開審

原來post fb就等同報警

無論如何, 單野已經鐵定於9月26日一連兩天審訊

曾任田徑教練77歲退休人士黃恆，涉8年前非禮一名女子案，昨鐵定於9月26日一連兩天審訊。

左邊條女係邊位

自己睇下新聞先好出黎吠啦
一講METOO唔撚出黎報警
死拖爛拖搞大件事都唔報,話考慮
之後係由班黑警主動接觸佢先錄口供囉
佢邊忽有報警?

呂自爆被前教練性侵犯，震驚全城，行政長官林鄭月娥也對事件高度關注，但因她無報警，警方未能即行動，其後警方透過第三者主動與呂接觸及錄取口供，警方調查後將案列非禮案，並懷疑一名姓黃男子與案有關，但發現他已離港，於是通知入境處留意，並在他回港時將他截停拘捕。

仲有,你話"個官判鳩埋都可以唔當啦" 想問幾時判左?
我就只搵到係下個月26先開審? 你唔係鳩UP話判左下? 求source?

人格低劣 拎獎牌又黑點？

可能佢覺得post fb就等同報咗警

如果呂麗瑤唔想俾口供, 佢可以唔講. 差人無權迫佢.

而且, 如果單案無足夠證據, 跟本就唔可以開審

前教練審完之前的確係無罪, 但呂麗瑤都係無罪.

有咩證據話佢人格低劣?

點解喺網上話俾人強姦又唔報警？
教練未被定罪依然係清白 但佢嘅人生已經玩完

被告否認於2009年9月1日至2010年4月8日期間某天，在大埔非禮事主X，控方以代號W.H.稱呼黃，案件昨在粉嶺法院預審。控方稱審訊時會傳召3證人，包括事主、事主朋友及中學老師，其中老師證供會談及被告與事主之間關係。
辯方指警方曾聯絡被告過去10年曾任教中學的老師或校長，涉逾10所學校，查詢曾否發生類似非禮事件，答案是否定的，因控方拒將調查結果寫入同意案情，或要傳召10多名辯方證人。控方認為有關資料與案無關，但主任裁判官練錦鴻（圖）不同意，指有關資料與被告犯案傾向有關，但稱即使「係negative，唔代表今次佢冇做」。
另練官不認為事主需透過視像系統作供，但控方昨表明會提出申請，控辯雙方擇日爭拗，若控方申請失敗，辯方不反對事主在屏風後作供。案件將由練官審理，被告續准保釋候審。

佢幾時話係俾人強姦? 你連單案係點都唔清楚.

冇人屌過呂麗瑤係有罪
D人屌佢係因為佢似住自己係公眾人物,
利用佢既影響力加上講D唔講D,從而令到個風向對個教練未審先判
對公眾公開講完,又唔盡一個市民責任,
你唔係同我講,佢面對到對公眾公開,但面對唔到報警落口供下
就係因為呢條女咁樣做先比人屌返轉頭

腿張開

咁教練係咪俾佢害死？

仲企咁近

香港人真係咁
值得讚既野永遠都唔會肯讚
係要搵啲其他野黎屌
而家話佢攞獎 又個個話佢metoo
真係好撚on9

私事還私事
佢體育還體育

大把呢度D 睇波既都係咁去幫自己愛隊/ 球星去護住
你話佢係田徑場上做陰鳩野大家可以屌佢
但係佢本人係女權呢件事上行動
同佢代表香港參賽, 努力訓練. 為港增光
係另一回事

下世小心D

破PB講到破WR咁
#metoo

其實單野如果佢一開始直接報警就已經係道德高地 都唔會有人敢話佢屈人
但佢係都要上晒媒體搞到通晒天先肯報警 都唔明佢諗乜

隔離果個韓妹黎,緊係正

有片

呢個正到

臭雞

臭雞 x2

好難得一個post可以block咁多隻波台狗。

私事還私事，運動還運動啦，但係運動員有私事醜聞會比人cut哂D sponsor

冇教練冇佢

差佬搵佢落口供前一日周庭被人dq 左呀嘛
咁你明差佬做咩咁高效率啦

古有「貞節牌坊」
今有「米兔牌坊」

冇人提擊敗中國選手
令中國代表冇牌

政府班狗反應好低調

佢個教練告唔告得入？

#Me too

好多左膠

多謝教練

#methree